FF系列-想不敗奪冠

有冇雲加想還拖

阿仙奴歐霸都無 點算

有雲加就夠

炒雲加抵啦

爺爺

哭𠹌咗

9唔搭8

依家隊阿仙奴雲加帶緊？關佢鬼事咩

雲加同阿仙奴都未識分

某程度嚟講算啱
冇雲加冇阿仙奴
好似冇毛澤東就冇新中國咁

我係睇龍格堡先中意阿仙奴

你弱智
龍狗有冇贏過波

可以用歐霸出局換取保住爺爺個
不敗記錄真係好撚抵

係幾抵

有 01/02 作客射爆獌聯20年前都嚟仲好深刻

可能佢講球員

咁你不敗左未？

阿狗起碼衰多十年

痢係到谷撚住都冇撚用 你啖氣忍到下世啦柒頭
我降撚硬級 你今世都打唔撚到我架啦
你降撚落2021英冠覆桌啦傻閪
屌你老母奪埋冠
比人笑都好過比你炒到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 痢都戇撚鳩